有冇人比isis拉左入tg group

唔知係咪傾緊點殺人 有冇巴絲識翻譯

打句豬肉好好味睇下咩反應

樓主間屋會唔會比人爆爛架

打左，send左幅相出黎

留名

點解唔轉返isis文先

pork pork is yummy

上面幅圖啲字我就唔明

但根據啲emoji我大概推算

764果個係司令
Khu果個盾牌應該係防守 即係睇水 或者真係揸盾牌
劍⚔️唔洗講 殺手
獎盃🏆 應該係殺最多人果個
📈應該係最佳進步 今個月殺多左人 但已經死左 因為見到有❌

幾吹得

isis好撚古惑架, 成日喺tg傾點殺樓主架

暫時未退 希望搵到識翻譯嘅
全個群暫時除左我 唔見有打中文或英文人士

係咩文黎？

Send啲燒腩仔圖上谷先

心人
疑似內訌？

試下阿拉伯話

試下sd幅豬扒圖畀佢地

لحم الخنزير لذيذ

我地要同樓主講再見

admin整左個爆炸emoji 唔知係咪黎緊有自殺式轟炸 搵緊人做英雄

樓主換689張相會點